{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052311",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60136&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해퍼펙트호텔"
    },
    "text": "最高の新築建物に丈夫でトレンディな感性を持ったインテリアで、快適で居心地の良い雰囲気の客室を用意しています。 周辺には長幼駅が車で7分の距離にあり、金海ロッテウォーターパークは車で8分の距離に位置しています。 国立金海博物館は車で2分の距離にあります。 チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前2時までです。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは提供されており、駐車は無料で利用でき、ホテルは35台の車両を収容できます。 宿泊客は2階ロビーでコピーおよびファックスの無料利用サービスを受けることができます。 朝食はルームサービスで提供され、07:00から08:00まで可能で、全客室に2人分の朝食が無料で提供されます。 朝食は事前申し込みが必須で、サンドイッチと牛乳が提供されます。 ご希望のお客様はチェックイン当日22時までにフロントにて事前申し込みが必要です。 客室内では調理が不可能です。 ご予約が不可能な場合は、早い時間内にご連絡してご案内いたします。 最大人数を超えると入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 情報はホテルの事情により変更になる場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 チェックインの際には、特定の客室とベッドタイプを保障しないことに注意し、客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインの時間は午後5時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は午前2時までです。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。ホテルは35台の車両を収容できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "どのような朝食が提供されますか？",
            "answer": "朝食はルームサービスで提供され、サンドイッチと牛乳が提供されます。事前申し込みが必須です。"
        },
        {
            "question": "国立金海博物館はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "国立金海博物館は車で2分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "金海ロッテウォーターパークはどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "金海ロッテウォーターパークは車で8分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの駅は長幼駅で、車で7分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はファックスやコピーを利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は2階ロビーでコピーおよびファックスの無料利用サービスを受けることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 435,
        "QA": 323
    }
}